牙朗對私家雞刷歐聯淘汰賽入球紀錄 唔計

私家雞 祖記

開始刷緊助攻了

贏老人院都咁興奮

40路私家雞

慘得過舊年有球王嗰隊過唔到隊老人院
一球都入唔到

唔計，3球都唔計，牙朗有份就唔計

你走先 好多din狗準備咬你

咬啦咬啦
咬完聽日柒到輸畀羅馬佢地就會潛足一年

輸到先算啦

諗起佢地喺狗竇到淆緊會輸羅馬個樣就

對廢隊唔計

唔卜口十月

ching ho ball

人地老人院都贏到年青力壯既未來隊

贏就話贏老人隊都咁興奮
輸就話連老人隊都唔夠踢

反皇冇得輸

舊年有隊 有史上最強三箭頭 對老人院隊
一球都入唔到

15年皇馬咪又係輸祖記
有乜分別
利申 :祖

倒掛當唔當tap in先？

3年咁耐
仲要嗰時有派路 vidal 普巴 成條防線又後生d
無比可比性